奇洛李維斯剪到個頭光哂

佢好肯為藝術犧牲
一時長到好似浪人
依家為左套廿二世紀插人兩獲剪光個頭

我最熟悉嘅Nero番黎啦

好平常咋喎, Matrix都已經係青頭
不過佢個John Wick look 都keep 左好多年

普通料啫
係短過生死時速個髮型少少
Matrix 1 全光頭加剃眉毛啦

演員基本素養，christian bale係演員楷模

唔拍john wick?定係新一集講牙莊光頭？

荷里活又多一個光頭新人類

都係咁型

原來終於肯溝女

犧牲咩姐，頭髮咋嘛

仲係咁靚仔

原來已經56歲，仲有咁多戲拍 觀眾又想睇

無人覺得佢之前個髮型柒撚到哭?

以前拍speed都係呢個髮型先紅，冇忙本

I like him

K先生

再剷光啲可以拍狂野時速了